同自己女/男朋友做過最痴線又浪漫既事？

我先～日日夜夜都keep住傾電話同FaceTime

肯互射互含

你唔悶我都悶

同另一半偶爾都會send

中出完再中出

痾完屎影相比對方

拍咗拖半年同我求婚

利申：無嫁比佢

咁係因為香港同性婚姻未合法姐

一定係咁

long D 佢澳洲讀書我香港返工
四個月飛左去搵佢兩次 每次都個幾禮拜

btw 已散

互射

同巴打遭遇差唔多

外國做野識(我地係某種誇國運動比賽既工作人員)
long D 佢京都讀書，我香港返工
又係一齊咗4個月

第一個月佢媽反對佢同外國人拍拖，第二朝我臨飛前兩個鐘買機票，手機尿袋耳筒銀包護照就上機去京都，係佢大學度出現佢好驚喜，

第二個月有場比賽台灣，呢場佢要去做我唔駛，飛過去比個驚喜佢，陪埋佢返京都，
返到去又比佢老母發現，就嗌交，臨走前先氹返

第三個月到我要去大阪做，一完即刻去京都搵佢，本來好地地，
返到去又嗌分手，

第四個月我調到假同佢去東京玩，去撚到最後一日又嗌又分手，
我都費撚事再氹

老豆走咗，無父幹，全部血汗錢

欣賞巴打靠自己去爭取見面既機會

最痴線係到家下都未有女朋友

巴打好快有嫁啦 隨緣就好

去台灣旅行個時無啦啦話想唱歌
即刻出門口 再上網搵下邊度有ktv唱
漏夜行左廿幾分鐘先搵到
由夜晚唱到第二朝

無呀 屌你地老母

年頭遇到個都係成日傾計 夜晚facetime到訓教先off

不過都冇一齊到

喺旺角街頭跪低向學生妹求婚

比左個處佢